### 题目描述
f(0) = 1
f(1) = 1
f(n) = f(n-1) + f(n-2)


****
** 以下代码均经测试通过,可直接运行 **   

### 思路
1. 递归
这种方法无法通过编译器，时间复杂度O(2^n)，指数级别，而且n很大的时候会导致栈溢出。   

```
int Fibonacci(int n)
{
	if(n <= 1)
	{
		return n;
	}

	return (Fibonacci(n-1) + Fibonacci(n-2));

}
```

2. 循环
实际是把递归用循环来实现，时间复杂度O(n)。这个方法我没想出来,看了思路也不会写，汗。。。      
   
```
int Fibonacci(int n)
{
	if(n <= 1)
	{
		return n;
	}

	//iF0,iF1两个变量记录fn-1和fn-2:
	int iFn = 0; //最终的结果
	int iF0 = 0; //Fibonacci(n-1)
	int iF1 = 1; //Fibonacci(n-2)
	for(int i = 2; i <= n; i++)
	{
		iFn = iF1 + iF0;
		iF0 = iF1;
		iF1 = iFn;
	}

	return iFn;
}
```

### 总结
网上还有使用动态规划的方法来解，我是实在看不懂   
对于循坏的方法，自己竟然知道了想法也还是不会写，实在是太菜了，感觉下次碰到可能还是不会。
对于循环解法，可以画图理解，三个变量在不断的迭代过程中的值变化规律就可以轻松找到，然后就写成如上的代码。   